NotaCnam :
==========

Petite application de récupération des notes du CNAM sur votre petit Android

Motivation :
============

Marre d'utiliser le site mal foutu du CNAM pour récupérer un simple tableau généré par un 
Webservice.
